其實由言語睇得出林奠根本唔覺得修例有錯

之前七一佢講野內容：
「縱使有良好意願，亦必須開放包容，縱使政府重視行政效率，亦必須耐心聆聽」。

根本字裡行間仲死撐緊覺得送中冇錯
只係覺得手法有問題，仲要曲線讚自己有效率
所以佢先唔肯講撤回只講暫緩

根本有心想件事丟淡之後秋後算帳
而家周圍割蓆割到得返警犬撐佢
佢一定死攬警犬，包庇警犬違規同犯法

而家要分化佢同警犬先最有用
例如記者可以問佢
「你是否支持違反警察通例/人權法執勤期間冇警員編號？」
「你同意警務人員可以在執勤期間執行私刑，將示威者捉去無人地方肆意毆打？」
一定要問同唔同意，唔可以比佢扯開話題繼續做錄音機。
最好記者印埋黑警打人圖，證據確鑿等佢無得唔回應，咁佢只能撕破臉皮死攬或者割蓆自保，呢招逼佢唔知有冇用？

如果佢答同意，大家又有素材推上國際
唔同意的話就問佢會點處理，佢話現有方式行之有效，咁如果現有機制冇用係咪佢負責？會點負責
一定要plan好問題同諗定佢點答，好似擠牙膏咁逼佢現形，唔可以再比佢做錄音機

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

而家口交部日日落英國面，不如去信叫英國取消林鄭一家人英藉啦！等佢地一家做個圓圓整整既香港公民

依家先知?
佢只係話宣傳不足
你地誤會左先會反對

人地年年考第一呀 點會有錯？

佢覺得係我地d賤民唔識野

佢緊係唔會覺得自己有錯啦
政府硬推嘅施政話錯佢哋咪好撚冇面

除左因為佢背後俾壓力之外,
作為一個自戀型人格障礙嘅人係永遠唔覺自己做錯

你就算不停問佢同唔同意，佢都只係會錄音機咁答你。
咩支持警方既決定之類，總之就係唔會答你架。
就算你再重覆問，直接要求佢只答同意/唔同意。
條友都係會話呢個問題頭先已經答左，之後又重播一次錄音。

典型極權政府

佢係典型過時思想嗰代
食鹽多過你食米，同你講嘢係塞錢入你袋

老屎忽藍絲眼中勇武青年：
外國勢力，俾泛民洗腦，收錢

老屎忽黃絲眼中勇武青年：
一定有鬼加入煽動，對方派嚟破壞和平

普遍覺得細路仔識乜春
同你扮對話都係應付下市民

永遠唔肯相信香港青年獨立思考
香港青年係幾咁愛香港，自願出嚟保護香港

因為而家唔係辯論，係開記招答記者問題。
所以佢真係咁撚樣鳩答你都冇佢符。
一係就要搵多幾個記者強調咁問多幾次，用接力辯論方咁迫佢答，佢連續鳩答播錄音機2 3次，就記者直接話佢唔答問題，拉隊走人話個問答冇意思，落佢面。
不過難就難在總有幾個官媒唔會咁合作走人

佢有晒前科
皇后碼頭 囍帖街 咪又係走數。
人無信不立！
咁撚西嘅人都做到特首。

成隻烏大龜咁邊會覺得自己錯 錯嘅係社會

佢係武則天，有錯都係賤民錯

「你是否支持違反警察通例/人權法執勤期間冇警員編號？」
「你同意警務人員可以在執勤期間執行私刑，將示威者捉去無人地方肆意毆打？」

冇用, YES/NO QUESTION佢會自動變做OPEN-ENDED QUESTION

如果佢話現行機制有效，就用監警會幾廢嘅例子再drill，或者問“有大量警員唔戴委任證打示威者同記者，特首你認為點樣可以以現行機制投訴呢啲疑似冒警嘅人？”